{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61069&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제오아시스호텔"
    },
    "text": "ここは巨済の名山である鶏龍山の麓に位置する宿です。 この宿からはサムスン重工業沖の全景が一望できます。 このホテルは外国人、出張、旅行客に合わせたサービスを提供する便利な場所です。 周辺は古県港で、車で6分で到達できます。 また、ムンドン休養林は車で4分、サンバンサンビウォンは車で27分かかります。 チェックイン時間は4:00で、チェックアウト時間は22:00以降です。 客室では無料Wi-Fi、禁煙、歯磨き粉と歯ブラシ、駐車が可能です。 付帯施設としては宴会場、新館2階パブ、本館階、フィットネスセンター、屋外バーベキュー場があり、それぞれ営業時間と利用可否が明示されています。 朝食は宴会場と新館の2階で提供され、価格は人数や年齢によって異なります。 簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 画像は実際とは異なる場合があります。 特定の客室とベッドタイプを保障しておらず、客室の価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "このホテルは巨済の名山である鶏龍山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルからどのような景色が見えますか？",
            "answer": "このホテルからはサムスン重工業沖の全景が一望できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "このホテルは外国人、出張、旅行客に合わせたサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺は古県港やムンドン休養林、サンバンサンビウォンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は4:00で、チェックアウト時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、禁煙、歯磨き粉と歯ブラシ、駐車が可能などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては宴会場、新館2階パブ、本館階、フィットネスセンター、屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は宴会場と新館の2階で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "朝食の価格は人数や年齢によって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "簡単な調理は可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "実際の客室と画像の相違はありますか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約は可能ですか？",
            "answer": "特定の客室とベッドタイプを保証しておらず、客室の価格は税金とサービス料が含まれた価格です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 489
    }
}